Toto je zprava od systemu antivirive ochrany elektronicke posty 'EMFABox'
-----------------------------------------------------------------------------
Originalni priloha "$filename" je na seznamu priloh, ktere nejsou 
akceptovanelne pro tuto stranu a byla nahrazena touto vystraznou zpravou.

V dusledku limitovaneho  prostoru, kterym nas postovni system disponuje,
neni mozne zachovat kopii puvodni zpravy.

Dne $date detektor viru ohlasil:
$report
-- 
EMFABox 
Enterprise Mail Firewall Appliance
%org-long-name%
%web-site%
